\chapter{Versionsverwaltung}

\begin{table}[h!]
	\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
	\begin{tabular}{|c|c|c|p{6cm}|c|}
		\hline
		Version & Datum & Autor & Bemerkungen & Status \\ \hline
		0.1 & 08.02.2015 & F. Wüthrich & Ersterstellung & freigegeben \\ 
		
		0.2 & 08.02.2015 & A. Suter & PMP aufgesetzt. & freigegeben \\

		0.3 & 24.03.2015 & A. Suter & Testplan erstellt & freigegeben \\
		
		0.4 & 28.03.2015 & A. Suter & Sprintplan 1 & freigegeben \\
		
		0.5 & 09.04.2015 & A. Suter & Testprotokoll Sprint 1 & freigegeben \\
		
		0.6 & 09.04.2015 & F. Wüthrich & Risikomanagement hinzugefügt & freigegeben \\
			
		0.7 & 09.04.2015 & F. Wüthrich & Konfigurationsmanagement erstellt & freigegeben \\
					
		0.8 & 10.04.2015 & A. Suter & Sprintplan 2 und Sprint-Protokoll 1 & freigegeben \\
					
		0.9 & 21.04.2015 & A. Suter & Architektur Review Protokoll & freigegeben \\
		
		0.10 & 24.04.2015 & A. Suter & Testprotokoll Sprint 2 & freigegeben \\
		
		0.11 & 24.04.2015 & A. Suter & Sprintplan 3 und Sprint-Protokoll 2 & freigegeben \\
		
		0.12 & 01.05.2015 & A. Suter & Testplan ergänzt & freigegeben \\
		
		0.13 & 08.05.2015 & A. Suter & Testprotokoll Sprint 3 & freigegeben \\
		
		0.14 & 08.05.2015 & A. Suter & Sprintplan 4 und Sprint-Protokoll 3 & freigegeben \\
		
		0.15 & 14.05.2015 & A. Suter & Testplan ergänzt & freigegeben \\
		
		0.16 & 20.05.2015 & A. Suter & Testprotokoll Sprint 4 & freigegeben \\
		
		1.0 & 22.05.2015 & A. Suter & Sprint-Protokoll 4 & freigegeben \\
		
		1.1 & 27.05.2015 & F. Wüthrich & Diverse Korrekturen & freigegeben \\
		
		\hline
		
	\end{tabular}
\end{table}